cheap：香港為什麼有建制派與民主派? 民主派真的民主嗎?

黃色經濟圈的障礙

佢個channel 都有睇開，都簡單易明

哦，屌泛民，仲唔係熱狗？

其實cheap你係咪熱狗黎架

簡單易明

呢啲永遠當局者迷

台灣人清醒過連登仔

當局者醒比人叫熱狗姐

我想問你好耐㗎啦cheap 你係咪熱狗黎？

我覆定先，「又係熱狗搞事」！

泛民不嬲都係建制b隊

你當獨立果班真係咁易選到出黎咩，未投票就俾班廢老亂DQ啦

cheap d 片正

呼呼嘿嘿

得佢講出嚟先有嗰種味道

佢講D內容好正
香港人又被共產黨騙了

佢仲清楚過好多香港人

其實有冇諗過人權法係可以用埋黎打D反骨泛民
以民主自居但係共產黨又勁憎佢地
被人制裁埋連渣都冇

唉

真係好撚岩聽既係
上一代食曬經濟成果
而家叫你班後生仔捱下先
真係捱下捱下捱到入棺材

Cheap就係熱狗！就係分化！
Good Morning Cheap Sir！

正片，一定要推比更多人睇到

高汁

高質片冇人理

眠大你分化，你熱狗

台仔=熱狗

cheap 係熱狗又分化

成日睇佢用Aoe 講歷史

Cheap真係好高質，不過果個ptt香港鄉民一定係熱狗

Of coz

高質channel用AOE講歷史

內容好中立wor 係個標題差啲

用屎眼諗都知啦
你真係要民主共產黨就直接掃你落台啦
港畜政治智慧-100 入集中營先可以好好磨練

屌你老母 d 販民打手賤種呢 仲乜唔入黎話人分化撚呀

建制 lv99 evil
泛民 lv 10 evil

我唔係要泛民贏 淨係要建制輸

杯葛選舉直至普選

兩害取其輕，點解唔可以兩個都唔簡？

2020普選立法會

你唔揀=揀咗更差果邊

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

曲？

連登仔：屌你老母死熱狗

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁依家建制有冇輸啊
林鄭大派公職

自己諗下有冇第三條路行喇

大敵未除就先內戰
同當年打日軍果陣老共乘機偷襲國民黨有咩分別？

child燈仔logic係咁二元，體諒下

我要所有唔支持香港獨立既賤種都輸

乜野叫內戰先
講到共慘黨真係同一陣線

推

家下閣下贏左啦？
五大訴求成功啦？煲底左啦？
呢個時候仲自己人打自己人？
你同藍屍一鳩樣咁高智商既？

咪就係，分清楚邊個先係同路人喇
退一萬步，就算真係同路人，行錯方向就唔屌得嘅？

段片嘅內容冇屌泛民喎

上面留言咩事

一堆引戰狗⋯⋯⋯⋯

咁你説明下不斷選舉點樣達至五大訴求
實際啲喇，咪下下挾大義去屌人

push

之前有段片片尾vlog話香港一定是中國的

之後就unsubscribe左佢

唔記得左exactly係邊集，但個集vlog佢請左個係支那做野既台灣女人同佢做分享

3分50開始睇
人地講到明香港係半殘選舉，冇可能贏，依家邊個不停話進軍功能組別啊

黑力架

大家知唔知道cheap係又反共又反美又反藍又反綠，總之咩都反
所有政治人物都係為私利

冇講錯 但唔代表我地唔可以反中國

General Hux

咁咪好囉
唔會偏頗

因人廢言

好多熱狗！

佢source係cheng lap 你自己諗啦

係呀 但講左泛民既真面目出黎
一班唔係真係為民主 冇政治學識
除左選舉咩都唔會做 中共一施壓就跪低
為左永續議席 享受高薪同社會地位既人
佢係台灣人 屌泛民黎做咩 但佢就講左泛民既本質出嚟

香港民主最黑暗一日

高質

sry喎從來都無當過主張建設民主支那既販民係自己人bor 販民對港獨既立場同共產黨係一9樣 何來自己人

個個台仔有佢一半就好啦

獨立?斷頭台?

Push

嘩呢條死熱狗
竟然夠膽話我地民主代言人泛民主派剩係識選舉等跪低

高汁片

泛民從來無號召力，同埋港豬政治冷感
但今年唔同 全民政治醒覺，泛民只可以跟住主流步伐走

建制派真建制？

香港人奴性真係重
咩叫兩害取其輕
二舊都係屎 點解係都要簡一舊黎食

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

定係泛民帶住主流步伐呢
諗下邊個大力推進攻功能組別

Evil is evil, Stregobor
Lesser, greater, middling, it's all the same

Source係鄭立

明明呢幾個月係本土派重生嘅大好機會

條片好高汁

推啊屌

票投民主黨，遲早賣香港

yes
民主黨 2012 支持政改其實就係鋪路
打算循序漸進攻功能組別
係班死熱狗喺到屌屌屌
其他泛民又 on99 投反對票

台式熱狗腸

你咩講事實出黎
我想問你好耐，其實你係咪熱狗黎嫁

出埋片幫埋綠營候選人助選都叫反綠，痴痴地線

參考資料:鄭立
連登仔早排先屌人係鬼、熱狗、分化撚

但係geralt最後都被迫做左選擇.....

cheap高質

笑左 請問邊忽係泛民帶？

當年2012大撚把人屌泛民呀

嗰 d 係熱狗係鬼

媒體就係文宣機器，媒體既受眾有幾大，影響力就有幾大，個個隱影大台就會有幾大

樓主走先，依到我頂住。

咪屈啦大佬
再係咁真係全世界都熱狗

好好

泛民新嗰班幾好係老屎忽仲FF緊啫

over my deadbody

仲有好多歷史野

事實上泛民代表大部分香港人既諗法 佢地要既係「高度自治」就算 獨立/自決根本唔敢諗
有咩選民就有咩政黨

嘩你班友冇撚嘢呀 泛民垃圾關熱狗咩事

熱狗 lv 98 evil

點解第一頁嘅人要幫熱狗洗底？

我真係好唔撚明

佢係乜都會屌 佢批評綠但唔代表反綠

公道d講句 熱狗咪又係支持永續基本法
本質上同泛民都係一樣

佢Channel勁多小粉紅，不斷罵臭香港

其實一直唔介意熱狗屌民主派/泛民
香港唔應該淨係得民主同建制兩派
但熱狗，或者叫熱青城（？）陣私怨味好難頂

熱狗個光譜同建制好近
反黃色經濟圈 反榮光 反時代革命

第一頁班撚樣咁都想幫熱狗消毒 真係cls

睇嚟你唔知乜叫民建聯

問題係依家亂屈人係熱狗啊嘛

又分化飯民

其實你係唔係熱狗啊

Cheap係參考香港人啲文

嘿嘿嘿

睇下伍公子條片先喇，依家冇人幫熱狗消毒，而係所有異見者都俾人屈係熱狗

根本好多人知 , 但兩班仆街只係揀班冇咁仆街啫 , 曾經本土派湧現 , 最後咪畀港共 dq 晒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

依家逼人兩害取其輕，同逼Geralt有咩分別？

咁係熱狗太鐘意批鬥人
泛民仆街 唔代表熱狗係好人
要屌既係要屌d人唔接受批評 用不分化做擋箭牌

咁又點？

去睇下新聞，幾多個泛民一贏區選就話進攻功能組別，爭取過半議席，有冇人提過2020普選？

我都有睇 但唔會睇佢講香港/支國野 怕失望

永續基本法同建設民主支那都含撚死 販民班打手成撚日屈9唔支持佢地就係熱狗 呢個世界有港獨派嫁 唔係得販民同熱狗

咁熱狗咪又係唔岩佢地條路就屌人地係鬼 係泛民
根本一鳩樣

仲有俾泛民屈係鬼

呢個 post 奇奇怪怪

香港人幾時先明
選舉係要選你想贏嗰個
唔係要lesser of two evils

佢其實講得幾好
所謂泛民有左有右有保守有激進
只係大家都反政府先group埋叫做泛民
本身建制/泛民就唔係傳統定義既政治陣營
以前分化唔係偶然
而係大家既路真係唔同

但唔認同佢否定晒所有泛民 覺得全部都係為議席
老果班真係好多永續社運
但新一代泛民好多都真係拋個身出黎抗爭

on99
政治人物唔屌點進步，佢幫綠助選又反綠？
好似香港咁，一定要屌建制再放埋奶咀入泛民口先叫支持民主啊

佢喺呢一條片啲論述同自己嘅理解其實比起部份香港人仲深

佢之前都有做過幾條講中港相關嘅片又係幾好睇

Cheap

cheng lap都要被熱狗!!!

熱狗鐘意屌人唔等於屌人既都係熱狗既
最後都同意，但多數唔受批評都係上位既人

X2熱狗個朵係咪都臭 WFC

問題係飯民友好鐘意有咩異議都屈人係熱狗

你無得選啊？我選埋你個份啦

知唔知咩叫豬隊友 同 間諜

佢係綠營，拍片幫佢哋助選嫁

咁係熱狗on9 但唔係所有反對販民都係熱狗囉 最撚憎班販民打手 一有人對販民提出質疑 就屈人係熱狗 用熱狗d 9嘢黎混淆視聽 淹蓋反對佢哋既聲音

lm等睇你熱狗你分化

有險可守ar

呢次我撐cheap啦

台灣人d腔好搞笑

第二段agree 所以我地要諗既唔係收泛民皮
係收班政治老屎忽皮 俾班後生既 好似許生（雖然佢投票紀錄有d差，係勝在呢幾個月肯行得前）上位

一個台灣人仲清醒過d死港豬

點睇鄺仔？

思維冇更新就收皮啦

至少要有普選嘅高度自治

分化撚嚟

國外理解一定唔中哂

投白票咪姐係益撚左建制 定係想建制大勝然後比人話民意逆轉 至少依加以區議會捐一筆出黎先啦

但老實講 熱狗做過啲咩？點解比連登仔成日針對

而家獨派咪第三條路。

扣人帽子令人覺得自已岩，就好似中國乜都扣落港獨一樣

嗰條胡志偉應該即刻讓位比羅健熙 因為以前入中聯辦提交嘅嗰個方案係胡生寫嘅 佢唔應該留起政壇

獨派比人屌到啪啪聲

你講港獨 你帶風向 你係鬼
不分化不割席

獨派比中共同販民兩面夾擊緊

中唔中晒由得佢 聽佢講下北洋隊點解輸比日本都幾爽 仲有伊斯蘭 佢講咩起田 收集資源都幾有趣

假如成世人唔凈系睇TVB 一個台
而曾經轉過台睇ATV
都應該會關心下政治

唇亡齒寒
泛民 多數會保住班 反骨泛民

花時間去揾"真正民主派"不如團結大多數反對勢力將最大敵人打倒再算啦。

呢d 野建制係叻過非建制，起碼阿爺吹雞，全部返晒來先，唔會日日鬼打鬼。

佢講咗係資料來源係鄭立
唔係台灣人睇得透，係鄭立睇得透

冇人話揾真正民主派
叫你咪當垃圾係寶only

2016年15%新東人兩個都唔揀

推左先，一定要由教育開始，香港人政治智慧要進步

關青年新政乜事

今次大局為重投7號先，下次先投6號

你同班法國佬同英國佬講實笑鳩你
法國選馬克龍因為唔要marine le pen
英國選保守黨因為唔要科爾賓

呢條片解釋得好撚好

幾ok

不過無下次了

用民主國家選舉同香港半殘選舉做比較

好有共鳴

「大部份的泛民主派 都只想一輩子待在議席上 領着優渥的薪水和享受社會地位 他們缺乏完整的政治理念 更別說更大的政治理想去爭取民主 只要政府一威脅他們的議席 他們便立即下跪 他們的民主運動並不推動民主」

「就算你明年拿到立法會的所有席次 你依然無法脫離北京的掌控」

其實如果佢係香港人 佢真係會被熱狗 仲會比人屌佢係失敗撚 共諜

一班熱狗出黎屈個台條係熱狗再屌泛民

Cheap清醒過好多香港人

泛民同熱狗都以為屌泛民嘅只有熱狗
所以泛民就屈人係熱狗
熱狗就再極端化泛民屈人嘅行為

佢哋嘅共同點係好多進步泛民同本土都會屌泛民
甚或本身泛民青壯派都會屌泛民嘅守舊
熱狗係壟斷唔到傘後政治發言權

*佢哋嘅共通點係忽略

cheap高質都爆

其實佢有講係鄭立比料

係 而且佢以台灣人嘅身份講出嚟更有說服力

因為香港嘅事關佢撚事 佢冇必要偏幫或抹黑任何一邊

有一樣嘢唔明唔知有冇熱城派可以解答下
既然泛民定建制都係一撚樣，咁點解成日咁強調要滅咗泛民先？你可以自己行另一條路推翻政權，泛民支持者好多都一樣係勝利球迷，你贏咗咪跟你。又成日話黃絲俾泛民呃咗幾十年，強調要滅泛民先就好似立塊高牆俾自己，永遠唔駛打大佬。

獵人兄弟去打獵 突然見到有雁飛過 兄就話要紅燒 弟就話要清蒸 二人爭吵不休 見到路人呀伯就請其主持公道
呀伯反問 雁呢 飛走了

其實要咁樣代表好多人諗野唔夠全面同中立
最重要係乜？根本唔了解

樓上d comment好撚憨鳩
毫無建設

其實香港得共產黨成日ff有其他政黨做乜尻

依家係建制同泛民都要爭功能組別，點解我要玩埋一份？
我要普選立會啊，廢除功能組別
點解普選立會係㓕左泛民？分分鐘泛民贏曬全部議席。

利申非熱狗

呢個post垃圾到

先爭取普選立會，打左隻雁先
再慢慢諗要投泛民，本士定建制 （烹調手法)

唔係講緊普選立會=滅泛民
我會咁問係因為成日見國師／熱狗成日都強調泛民係內鬼，要首先消滅佢哋。

唔係熱狗/迷雲黨
但現實識唔少呢啲人（真人、唔係水泥隊）

現實角度嚟睇，我覺得佢哋係焦點放錯晒
七成打泛民，兩成打獨派，一成打共黨
陳雲覺得泛民係主要敵人，中共係次要敵人
其實根本站唔住腳，泛民頂多拖後腿，中共先係大敵
學晒台灣小黨嗰套
小藍親民黨就捅大藍國民黨
小綠時代力量就捅大綠民進黨
搶大邊西瓜啲票
可惜香港唔係民主政制，咁樣係不可持續，所以熱狗開始失勢
功利啲講，應該七成捅中共，兩成捅泛民，一成捅本土
咁先可以最大化自己光譜個市場
泛民咪就係咁做囉
搵啲區議員或者過氣人物（廢陶之類）屌本土派
出名嗰啲就屌中共
咁先係好嘅分工
咁樣熱狗/迷雲黨先可以長做長有
松泰嗰啲應該諗諗佢

有聲

Cheap果句又被共產黨呃咗真係可惜太多老一輩港豬到而家都係唔識醒，仲選擇相信泛民果套體制內抗爭係有效

鄭立都熱狗

會俾人屌白票 係鬼

揀完都係出左個德福潘太

如果論點係出自鄭立，鄭立近半年唔少評論，思維模式都停留咗喺大半年前，同一文章論點大半年前係中肯，但大半後就欠與時俱進，直接講就係立論唔夠update，好似訓咗大半年咁。
用舊資料評論即時時局，係有佢參考價值，但現實係無論香港人定飯民已經唔係停留喺大半年前。

cheap之前講送中都好入肉

你講嘅嘢同我諗嘅都差唔多
佢哋成日屌黃絲點點點，笑泛民支持者點點點，覺得某程度上佢哋都係跌咗落自己個comfort zone，將所有失敗就歸咎係泛民支持者好蠢俾人呃但唔support佢哋。
其實佢哋都屌人唔係同路人，咁做咩要人哋嘅support先，浪費咁多心力日日屌柒黃絲做乜？又假設佢哋又真係想要多啲人support，咁樣屌柒人又唔會拉攏到人架喎。

識跳街舞 加1分

根本無型大台

泛民打手多到

唔講都唔記得佢識跳舞

蘋果唔通係中立？

人地有講錯你咪屌囉

事實既野 唔會因為係唔同人提供資料而有改變

肓撐撚

打自己人最叻就係泛民

當年 dq6變dq4 打鳩梁遊

割梁天琦 割勇武

本身熱狗係一班對泛民不滿既人
因為攻擊建制唔能夠增加支持者, 反而攻擊泛民就可以令泛民支持者轉投自己

打壓本土侯選人 係咪打自己人呀

為什麼中國有共產黨? 共產黨真的共產嗎?

同你一樣

有追開

除左街舞 溝師奶 寫， 有咩用

上街大喇叭叫做左野

我地要佢投票呀

黃之鋒唔係好算泛民

對d冇內容又單打既comment講咁多做乜

無2選1
你比共產黨上台
連條命都無

唔係盲左呀

依家死左幾多手足？
用似是而非的講法目標就是白票黨
共產黨 國共內戰時
已經開始玩

依家這個時候批評
民主派
目標好清晰
分化

之鋒哥 唔係泛民 唔通係獨派？笑撚死咩

佢跟肥佬黎搵食架大佬

係要打泛民先有效加支持者
左翼本土本民前青政、右翼本土民族黨兩個斯達、以至係泛民邊緣嗰堆左膠梁文道何式凝
個個都keep住屌泛民
泛民都有屌返其他派系
但當呢啲路線爭執係支線咪夠囉
你睇返我講呢啲，全部內鬥都唔會用超過三分一嘅力

問題係熱狗屌泛民仲大力過屌中共呀嘛
好似有陣時燒山/長毛屌獨派屌得惡過中共
咁樣點爭取支持啫，target audience嘅觀感都唔好啦
票唔係屌返嚟，支持者都唔係屌返嚟的

泛民一到選舉就原形畢露
講到尾都係利益圈子
但而家想根除呢批人又真係過於天真
中共都識慢慢換血啦
大家自己醒水
用得就用，過線就踢走佢嗑

泛民打手唔敢入黎

咁選到德福潘太
真係抵撚死
食多4年喇

泛民咪老共囉
本土派就付出血汗前途，泛民就一邊收割含淚票一邊屌獨立

依家係Police state喎
依家係警察想點就點啊
依家係極權社會啊
依家係林鄭任意立法派公職，妄顧所有香港人嘅時代啊
香港一早已經係共產黨掌權，人地早已係台上面，你仲係度話要阻中共上台

手足就係睇清呢個事實先選擇制度外抗爭

因為一日係呢個不公制度內玩就一日都係中共贏，你參與就係給予左呢個制度認可性

真正要做嘅係推翻廢除不公嘅制度，呢啲就係手足真真正正要嘅嘢

只有2020普選立會，先有機會爭取五大訴求

唔明

因為佢屌泛民，所以就係分化
調返轉蕭生條廢老、D100班弱智成日屌勇武，乜都話係鬼
但因為無屌過泛民，所以依然係同路人

好正
但上面咪人唔好乘機係度屌
我地從來唔係泛民支持者
投票俾泛民只係一時
好似區議員叫人投白票果d真係唔該死撚哂佢
泛民日後可能插你一刀
但係建制嬴我地係會立即陷家產嫁

兩個都唔簡 咁你做選民托咩

德福真係好唔好彩 自己嗰個新嘅泛民頻頻做街坊活動 未上任已經做咗兩次

你地係中共派黎界票
天琦係鬼 你地要投晒俾dead body 大局為重!!

事實係香港主權而家係中共，

我哋肯唔肯承認又係另一回事，
我想香港主權係美國

做選民就一定要投一個嘅？
投白票唔係一種表態？
如果你屌我投白就浪費選民資格，咁你應該先去屌冇投嗰啲。

一個極權政府嘅選舉就係一個笑話，杯葛好正常。
一個民主政府嘅選舉就要尊重他人意向，你冇資格去屌人投白

唔係好唔好彩 出左德福潘太
係肓撐既結果 自已唔睇政績 冇得怪人
潘太重要做左幾十年 剩係出名搞旅行團

解釋下建制贏左我地點樣陷家產法？
依家唔夠慘啊？Police state喎依家

而泛民上台又如何改善到Police state嘅現況？ 贏左到依家做左啲乜？

統獨無中間

無話岩同錯, 只有work 同唔work
事實證明係有人buy 呢套
鬧中共就可以令淺藍變成自己支持者咩? 我睇成效唔高

仲要係五毛 分化狗 呀Sir
我地民主黨全球最民主都敢抹黑
YouTube reported & disliked

美國爸爸呢

杯葛個選舉 但係又要做選民

up

呢套係唔work
事實係熱狗比起141516萎縮咗好多
你睇返而家啲聲量甚至畀碌撚爬返頭
碌撚嗰期一定霉過熱狗

鬧中共唔係搶淺藍塊餅
而係你攻擊有力
非保皇黨塊餅你就可以食大塊啲
12年前，激進泛民靠議會抗爭坐穩咗一期
1213，第一代本土派靠光復上水踢喼
雨革熱狗喺旺角前線成名
本民青喺魚革同搞咗個本土派大和解集會就gain到堆支持者
多數新政團要成功就係證明自己抗共叻過泛民
攻擊泛民只係為咗突顯個差別
攻擊泛民落力過抗共嘅話會流失支持者
so far呢十年個趨勢都係咁玩

普選為左咩就係選舉
比共產黨贏左
就會話比全世界知
香港人唔支持抗爭

特朗普點解要簽人權法

你幾唔中意都好
事實就係全世界
全香港人 黑警都睇選舉結果

2選1 2個都唔選
結果只有一個
合理共產黨

泛民主派點仆街都唔夠殺人兇手1%

你哋連藍絲都不如
死都唔割

我copy返以前打過既

點解今時今日仲有咁多人覺得區選唔係咩一回事
甚至覺得輸鳩哂仲好
如果區選輸左
全世界立即覺得原來香港得咁小人想要民主
最多屌下支共一定有做手腳
但永遠冇辦法拎證明我地輸完全係因為支共搞鬼
美帝都做唔到咩野因為原來香港人普遍支持支共
從此香港立即進入暴亂時代
因為抗爭冇民意授權等於暴亂
政府可以大大力「止暴制亂」死幾多人都得
藍屍得閒又慶祝下死左幾多隻甲由
你以為做低泛民係有助抗爭？
痴撚線，事實係即使泛民再差
呢一刻都冇更好既野可以取代佢
果班熱狗除左識屌人仲做到乜野？
可能將來泛民又會插你一刀
但呢一場變相公投如果俾藍營嬴
我地係會立即陷家產嫁

借D意推POST 唔俾你拉

腎仔

期待緊果個原由乜鬼實嘅國寶級泛民打手入黎

你根本唔理解，杯葛選舉係因為選舉不公啊，唔係因為選手
就算泛民唔仆街，你明知建制會種票仲衝過去同佢玩

你又知輸左，全世界就會覺得咁小人想要民主😂😂
你有冇睇條片架，依家講到明係半殘選舉，香港人仲爭住玩，台仔都笑9你

玻利維亞火燒票箱，原來佢哋唔要民主😂😂

選舉不公
就係共產黨想話比全世界人知佢贏晒

共產黨最想做的
就順佢意？
抗爭來做咩？

比阿狗贏都唔比土共贏

你明知道點做香港人都係輸
一定會投共？

唔係我唔理解
係我唔投共

凡事共產黨贊成的
我都反

你哋心態同投共一樣

資料提供：鄭立

中共咪就係想你地同佢玩選舉囉，唔好玩制度外抗爭，如果唔想你玩選舉，林鄭一早取消選舉喇😂😂

講到尾都係諗住劃大自己地盤, 道唔道德係其次, 成效先係首要
我唔敢話對民主進程無幫助, 但應該唔係擺第一

一定又係熱狗啦
連登又稱泛登
泛民打手一堆
屌親泛民就一定係五毛呀sir

中共係唔想同你玩選擇
DQ晒你哋

共產黨係以為自己會贏先同你選
選前新聞寫定話自己贏

選擇唔好 =唔玩
抗爭唔好=唔玩
黃色經驗無用=唔玩

真係屌你老母
最想你唔玩係共產黨
黑都要講成白

其實本身條片內容好中立⋯⋯⋯

的確，中共冇諗過我地會贏
但問題係中共會怕你贏咩？
你贏左會動搖到呢個極權？
中共最怕你推翻呢個制度

政治呢樣野就係咁黑暗
反正你搶唔到對家塊餅
不如簡單啲搶自己人塊餅

話知佢怕唔怕
唔比佢贏就得

抗爭佢怕定唔怕
就唔使抗爭？

未有結果就想後果
其他事

你想下輸左會點
有幾多手足條命凍過水
（新疆）

咁嘅話真係冇計
有冇亂屈熱狗例子
係咪喺連登

呢樣真，依家我地暫時改變唔到個制度，
你杯葛選舉只會令中共大條道理話全港都支持止暴制亂。然後班少數親中派就攞政府資源繼續打壓香港人。最後你杯葛完個結果就係親中派又食又拎仲可以日日串鳩你。

與其係咁不如制度內外同時抗爭，根本冇損失，點解一定要揀其中一個去做？

制度內外有衝突呢？
人權法寫到明2020年普選立法會，Solomon 開埋聲研究緊取消功能組別，班泛民呢？
一個個係度研究雷動計劃

其實Solomon 都有照講立法會選舉點都要繼續玩，plan a plan b 咁解…

咁你咪兩個都唔投，做焦土派囉，無所謂。乜野送中，23條任政府過囉。不過去到抗爭呢啲位你地無資格出聲，你地都唔投票，建制贏硬，你地間接令佢地立法會話曬事，你地仲走出黎鳩up乜柒

你又知到時一定會普選到？乜都唔準備定，到時冇普選又輸到仆街點睇？根本就應該要有兩手準備。

你本身就要預議員係制度內抗爭，而市民係制度外抗爭。唔通你要民選議員去前線勇武咩？

笑話 做左要同你講
開口比晒共產黨知

要日日無時無刻話比人知
我做緊野先叫做野

咩計劃都要做

土共殺緊手足
你又用左幾多力去幫口屌佢哋？

次次都唅淚投

部份台灣人（台北）啫
其他嗰啲蠢過隻豬

泛民政治手段咁叻就唔洗比人叫販民啦

拉布都拉唔到你抗爭d 咩

大量喎ching
同主流意見唔同就屈狗屈毛

其實唔使成本，邊個唔想要民主？

ching坐左幾耐
冇既話 伍公子唔洗拍條片啦

分析得好

原由柏実同埋通街都係處係咪唔咁入嚟

笑話 政客去外交 我地會唔知

手足衝擊立法會
我地用進軍功動組別去報答

唔叻都唔可以蠢到仆街

依家係你要泛民主派蠢
灘開所有野比共產黨知
先叫有做野

咁香港有冇人提過plan A啊
一個個爭住做plan b

你個腦入面係咪制度外得勇武？

笑左，送中原來靠立法會投票否決嫁，原來廿三條又係關立法會否決事？
原來焦土攬炒唔係抗爭之一？定係有投票就係有抗爭？
無投票又沖最前算唔算抗爭？

比你知 中叫外交？
你一定知特朗普
同雜種做左咩

本民前左？

Plan A都冇就傾plan B
好簡單 投票當日做野就唔需要plan B
Solomon 會唔會咁樣公開講下 用下腦啦

神邏輯👍🏻
黃之鋒嗰啲叫乜？

送中 無立法會幫手頂
引起人關注
一早過左

使唔使睇返立法會直播

咁你唔去睇下612重播？

自己放棄一個符合法治既會程
咁講乜制度內抗爭

根本plan A 就係重中之重
點知全部人去曬planB🤡

無論係香港定係世界任何一個地方，政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對，亦冇可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，佢先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。呢個世界就係咁醜惡，我哋要面對現實，我哋先至可以行我哋嘅路。大家企出嚟睇吓我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅選擇。

你哋有你嘅天真 而你嘅天真就係令香港大勢以去嘅原因

希望會出香港版世紀帝國
特殊兵種:真.防彈少年團

除咗本土主義係右翼以外
幾個主流左翼議題（動保、基層經濟、女權、同運、環保）
佢出嚟啲人個立場明顯喺本土派入面算左
當然你話同左翼廿一嗰類左膠比梗係唔左啦

立法會未撚贏 就已經問結果

你講緊邊個放棄合法會程？
係土共 要直上大會
用雙胞胎委員會

真係笑左
黑都講成白

係啊，要手足爆開立法會，仲要捉咗同被自殺唔知幾多手足先否決到嘛

Cheao 我由上年起
每條片都有睇
D 歷史片真心好睇

純舉例。你覺得有咩係班議員應該制度外做既，其實照樣可以提。而唔係一味屌，然後要人唔好玩制度內既抗爭囉。

青山派痴線佬陳雲呀

睇呢個post既留言真係得啖笑
香港人

知你班on9懶得去了解點解大家會認為議會失效架喇，睇埋cheap下段講香港議會結構嘅懶人包片先咁撚多嗲啦

未知閣下有何高見？

你哋熱狗開圍爐post人哋入嚟做乜

23條真係關立法會事
自己睇返會議記錄啦
23條係當年自由黨跳票先否決左
不過就唔關泛民事囉

岩啊，d死哂手足之後選舉入番議會。五年之後又黎多次，諗起都fatfat

去睇下作者啲文，其實一路有人提，但泛民扮聽唔到

不如你睇下泛民過去嘅投票記錄先講？
Google正式賦予解放軍皇等權力 東北發展 李卓人議事規則 白頭佬點衝出嚟柒先？

佢哋可能去咗鑽石山

共青團攪分化開始

其實係政府自己收返......

我記憶中係個陣董生話收回

立會你一定贏？
人地攞明會種票，仲會照區選再種多啲
上次我地出盡奶力都去唔到64比例

緊係唔跟得 到時DQ晒泛民點算

一言不合就扣帽👍🏻

但立法會係其中一個決定因素
因為自由黨跳船立法會點數都唔夠票先收回

唔係自由黨集體跳票
政府邊會收回

講咁多做咩？佢地仲ff緊地區直選唔全勝都有30席（唔撚識what is比例代表制同玩法）同埋攻陷功能組別架（唔撚識咩叫公司票同埋要選前12個月登記嘅公司組織先有權投）

咁就當係關立法會自由黨跳票事先
咁佢點解會跳票？點解田少會入中聯辨吹水先？

成班熱狗咁都可以出曬嚟打飛機
而家聽你地講就死得啦射票落海

果集講埋原來華夏文化一直用蟲都稱呼中原以外嘅人嘅歷史習俗，
啲去人化嘅劣根性延續到今日都仲有

等一 我又唔係田少 點知
等二 田少本來就係建制中人 佢入去有咩咁奇
但泛民入去就真係好奇怪囉

依家既泛民仲邊有建設民主中國既成份
佢地純粹打住議會否決權嚟永續議席

口號黎

泛民入中聯辦係西方政治角度睇係無問題，就係所謂政治是妥協的藝術，但可惜呢度唔係行西方政治嘅地方

搞咁撚耐幾時先見到楊岳橋條deadbody出嚟

或者咁講，其實去見中聯辦其實係同建制見美國領事一樣，佢地知道邊個先係實際掌權者應該要遊說邊個先係正確

所謂既政治妥協係要有承諾先可行
乜中共會遵守承諾咩 唔好咁天真
同係咪西方冇關

高質Channel, 要subscribe一下先

咪正正係泛民將西方套想法套落嚟香港嗰下出事

當初講乜架？
不割蓆不分化
屌你老母呢個時候配合支共攪分化
屌你老母你話呢？

五毛又搵到新料搞分化引人做白票黨

係
依條友鬼鬼地
睇過一條片話貿易戰係中國同美國鬥evil，內容好似少少引導人覺得美國比中國evil

下？神早割出太陽系啦喎
搞地鐵站，鬼
私了，鬼
行刺，鬼
炸彈，鬼
搜到有槍，鬼
乜春都係鬼
成功咗就手足好波，衰撚咗就係鬼，仲好意思同全世界講不分化不割席？
不分不割係屬於對家藍絲既，人地從來都只係想我地死，完全不在意其他人用咩手段同方法，係完全無捉過鬼，相反我地呢？

呢個reply正是典型既大局為重

cheap：香港為什麼有建制派與民主派? 民主派真的民主嗎?

#237 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係咁睇囉，個陣廿三條唔立法主要原因都係因為中共最後決定唔立，因為佢仲想係香港扮係羊。 議會既因素唔係最大原因

西利，屈完毛就可以解決件事

相比爭番公民黨一席
新東補選有更重要意義

泛民 與 本土 之間的公投
照出「回歸泛民」既政黨

你分化 你仲唔係熱狗

damn 撚 true

睇撚咗黎智英篇社評未呀？

左一句反港獨反勇武，又話港獨勇武派係江派習派啲鬼，右一句建設民主支那。

販民根本就冇撚變過

鄭立不嬲都透
不過就一係俾人話佢冷氣軍師一係熱狗
明明佢同熱狗無關係

黃絲咪又係搶住含，晒鳩氣。

咁佢有冇講香港一定是中華民國定係中華人民共和國先？

咪就係

6:45

自己判斷

cheng lap都要被熱狗埋，香港都冇咩人唔係熱狗喎

咁又點？

鄺仔係清泉唔等於班老販民唔係垃圾

如果香港唔係中國既，都唔會有人搞獨立啦
依家義意上都仲係中國

咁講，上得連登，我諗你都係支持加泰獨立？
咁scotland你又點睇呢？
又或者咁講，我覺得一個台灣人想企開啲亦都好正常吖

佢拍過一條片解釋點解香港人要反送中，有必要咁樣二元區分人地既政治立場咩？

咪就係，又諗起民主黨liu qing

黃之鋒當然係泛民，凡係非保皇又反對港獨嘅我一律當係販民

黃之鋒同其他老販民唔同嘅係：呢半年佢係識反省識知錯識進步，佢搵到自己企位喺邊，知道自己嘅形象知名度最適合打國際戰線

其他老販民就......仆街，可唔可以送晒佢哋去人道毀滅

大陸人係十分卑劣嘅民族
種種惡行去證明自己是強大
但其實只是向世界證明幾咁自卑。
有自信嘅人係唔會咁。

智商有冇30？

true

因為都唔少係真熱
可能真係有人鳩屈 但我之前睇伍公子個po
真係有好多水泥隊 捧鳩達同國屍

我好簡單 邊個捧鳩達國屍就當係熱
其他嗰d一律當屈 都希望其他人唔好亂屈

但鄭立技術支援,d人一見到鄭立又開始屌架啦

根本全世界都係咁,只係程度問題。
嬰兒潮為世界帶嚟既係發展同機會,但同時亦都剝削左下一代,以下一代作為代價

喂 浩鋒 好耐冇見

重睇啦

成個post都係班死熱狗圍爐打飛機
班撚樣唔死都冇用

所有人都係熱狗，勁

所以連lv99隻大惡魔都未有能力打低 就諗住搵D政治素人去界lv10 個班垃圾泛民

等到lv連10 都無 再去單挑lv99

其實係乜嘢戰略？

哦，你分化

你係咪唔記得左有個lv.10000既美國係我地後面，同美國講我地由2020開始直至以後都唔要功能組別會唔會好d?

定係keep 住同個lv10既人組隊打lv99?

如果你覺得lv.10000 會幫你 你真係太理想

市井D講番句 ：

無論係香港定係世界任何一個地方，政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對，亦冇可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，佢先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。呢個世界就係咁醜惡，我哋要面對現實，我哋先至可以行我哋嘅路。大家企出嚟睇吓我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅選擇。

你覺得lv.10000嘅人 胃口要有幾大 先肯幫你 ？ 所謂人權法係因為大家互相利用所出現嘅結果 ⋯

咁問題又黎啦，美國利用你個陣，你又唔會利用番佢，咁仲算唔算互相利用？
定係原來個法案單純係佢玩尻香港人？

又或者講得仆街d
泛民利用左香港人咁耐，點解仲比佢利用落去？又可唔可以做番d 野利用泛民。而唔係泛民同你講進攻功能組別就跟住做。

美國用香港做人質黎要中共跪，幫香港得到民主再插旗
泛民要永續社運，永保議席，香港唔可以得到真民主。

Sorry, 我選擇美國

佢d aoe game play都好睇 但奈何少人玩 紅唔起 轉左型先紅得起

你都講出左核心問題
你覺得佢係點插旗 ？
派個人黎𥄫實你？

呢個係目前如入無人之境嘅中共都要經過民賤聯 呢個condom 做出黎 ⋯

你覺得美國要搵影子 係搵泛民
一話係一班被人分到黐哂缐嘅政治光譜(散沙）黎插旗

熱狗理論本身已經好奇怪 ⋯ 等如瘋狂做支缐任務 希望有一日打爆機一樣

泛民係要清 不過唔係而家

其實算數啦 ⋯
個post 入面可能有好多打手
佢地唔會明 之前區選如果輸左會有幾大影響
林奠一直等緊贏輿論，反而有人已經覺得who cares..

剩係知表達個人意願 同 細分政治光譜
呢D係碌撚教落

一方面又唔敢衝 一方面加重內耗

如果真係care 死左嘅手足 其實只係有一個concept
我剩係要建制派輸！

起碼目前我只係咁諗！ 盡力立法會洗左牌先 ！

咁依家建制有冇輸？

真係死左嘅手足聽到你呢番説話真係死唔眼閉

原來用咁多人命係換建制輸議席

而唔係推翻呢個制度

不如你早啲講，咁71唔使衝立會喇，全民等投票

中共要靠建制😂😂最大笑話
依家有狗隊同林鄭仲唔夠做啊？
連個行政會議都被架空😂😂

呢條友親共架

講撚到你同老美平起平坐咁 笑撚到我噴水
你邊撚個呀

區選搞到咁，咁都唔叫輸